【逃犯條例】社福界周日11:00遊行

原來721 11點有社福界周日靜默遊行 灣仔至政總

早上11時在灣仔社會福利署所位處的胡忠大廈為起點，步向終點特首辦，遊行又鼓勵參加者自備一個沙灘吹氣波，於集會完畢集體拋波入特首辦....................

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

漏咗添

唔理3 721
維園見!

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post 上熱門

社福界 係第三個團體響應

等睇第四個

pish

唔理3 721

維園見!